有無人生唔到鬚？

20歲 仲係冇

好事 剃好煩 少少so就比人話生意失敗 頹

我30都無

講真，冇好過有啦

Me no

生唔到鳩毛

比人切左
生唔到鬚

無鬚咪好囉

試過俾個外國朋友問點解大部分亞洲男無鬚話似女人

大部分亞洲男人都無乜鬚，正常

呂布都無啦，一樣靚仔